成日聽人講仙貝木耳 我係咪miss 左d 乜野

仆街真係聽唔明

唔明正常

竟然係咁

咩ff個女前輩對佢有意思
係ff本耳(大仆街)對女前輩都有意思先啱

睇完留言放心哂
仲以為係乜野潮語跟唔到

笑咗

仙貝

Source

旺旺仙貝

有冇原po

【日本社畜】最後的軟飯 高級西班牙料理

建議追POST睇
好睇好多

剷左

屌你老母自己推自己

same
[sosad

好撚煩成日木耳木耳， 個個淨係討論呢條食女狗公，香港發生咩事完全冇人理，我心諗都唔知乜水咁重要

呢幾日有好多個佢嘅post, 咩台都有...
正經post 都冇咁多人推...
唔知有咩咁重要...